弓起巴士司機成為香港第一賤既職業

唔只需要車牌，仲需要有揸大車既技術，每日揸10幾個鐘，唔好同我講容易，你自己揸下就知係幾費神，話揸巴士容易個D肯定冇車牌。

EQ需要極高，下下比市民屌，公司又唔照你，上又屌，下又屌。冇咁上下EQ都唔好做。

人工低，對比起做食Q，每日坐係度玩下電話又一日都拎到皮3~4，做巴士司機咁辛苦2皮野都冇，仲賤撚過食Q，人工又差唔多，點解我唔做食Q?

公司西，香港既公司西就係人都知，依家公司夾9你班巴士佬，你地連基本既抗爭都唔肯做，奴性!

總結:，份工又要有一定既要求，又要日日比人屌，又冇得升一世做巴士司機，我做份食Q都有前途過佢啦，同事又唔會幫手出聲，我點解要做巴士司機唔搵過份，咁都唔係香港第一賤工?

自己來黎

自己攞黎

「第一賤業」咪得囉

唔準話巴士佬

咁轉工囉
快啲去做實q啦
冇人做自然人工又會高番

鬥慘系列
綠色小巴司機都未出聲

因為食蕉仲低賤過佢地

船都係😭

賤過洗碗，值萬五的廢物